00後嘅我決定去返送中遊行

我知喺連登公開自己係00後等於自願俾人批鬥

我係喺香港出世喺香港長大喺香港讀書 我好明白我擁有嘅一切 都係前人嘅努力 留低俾我

法治 人權 言論自由 新聞自由 集會自由 廉潔 呢啲嘅核心價值 如果唔係前人留低 我邊可以因為我係香港人嘅身份而感到自豪

雨傘革命對我來講係一個轉捩點 嗰陣時仲讀緊初中嘅我 勾起左我對時事嘅熱誠 眼見香港法治倒退 我點可以任由一班賣港賊 將前人嘅努力付諸流水

我唔想我曾經最愛嘅香港 變成我最討厭嘅大陸

無論你係咩年代出世 都要企出嚟 捍衛香港！

致港豬：聰明到不願意碰政治的人，就注定要被比較笨的人統治。
Those who are too smart to engage in politics are condemned to being governed by those who are dumber.

柏拉圖 Plato

利申 仲考緊試

Thank you!

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

不散！

考完試就返屋企溫書， 唔建議小朋友行最前衝

呢啲嘢等你大個啲先做

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

[雨傘的教訓] 必須反守為攻 一鼓作氣 佔路無用

反*

“If you want peace, prepare for war.”
From John Wick 3: Parabellum

其實可以嘅話我唔想離開戰友

如果你戰友未成年你都叫佢唔好衝

年輕人唔應該負上最大責任

有好多嘢你處理唔到應該交畀其他有能力嘅人處理

咁樣唔代表你退縮， 適當嘅撤退都係好嘅部署

冇諗過後果去沖先係最不負責任

不過最尾決定權都喺你身上，加油

支持巴打 聽日維園見
利申：00後 都係考緊試

一齊加油

聽日見

一陣見